疤狗失分=皇馬黑

不敗之地

疤狗又負皮

失分搵野怨下都唔比

失分賴球證或者對面個隊都正常
屌奶星，搬隊唔關事嘅出黎，聯賽第一賴第四

睇唔順眼記賴你

馬德里政府又做野

咁遲先做野
家下排緊第4

我哋皇迷終於可以蒲頭開post圍爐打丁了

做乜撚野姐你

唔做野皇馬排緊第14啦

唔撚抵得 你咪開post自丁囉

巴狗失分唔笑, 唔通留返拜你老母山先笑咩

你噏乜春???

話你單機呀柒頭

疤狗弱智理解能力低

多得你個傻閪覆我囉

我迷屎 唔好屈我

話緊你自己一個係度引戰 仲要咁撚廢弱智
係都要人話你智障先安樂

之前蝗比人黑
成班夠話直接頒獎比巴
自己講就得人地講就唔得

話緊你出面開post單機，呢個post回你關咩事呀

話比個獎疤
關賴第二咩事

就憑我係皇迷+迷屎

引戰? 你係咪有被迫害妄想症?
可憐你老母生著你個弱智仔

理解能力100分

又扮和平

我唔會扮和平
我皇崇尚暴力美學

得啦 夜啦 收皮啦

收嗲啦弱智仔
我皇撚有面皮

引戰? 你係咪有被迫害妄想症?

你又噏乜春呀

慘
皇狗又俾巴塞黑走左2分

賤種蝗恥笑開始

大巴大巴車落班疤狗到

做咩又紅哂我地d隊長呀？
死疤狗

又紅牌又失分
因為皇馬黑所以有1分

賤種皇狗黑唔比人話黑？
做ptgf又唔人話係雞？
含啦賤種皇狗

留意到有d鍠鎷手足傻左😞

up乜春呀你
你老母有無帶你去覆診呀

講緊死疤狗係度話皇黑 啲人入黎做乜柒
係咪諗捉黃腳雞以為我地入疤數？

我哋拉隊係紅牌之王

死疤狗又賴我地皇馬黑
而家豪畀你地，專登唔贏波再加隊長拎紅
光榮失分

成日都覺得巴迷似怨婦 有咩事都屌皇馬

喂, 點解無人覆既

根本雙方都賴, 鍠狗好意思話疤

push

失分賴球證或者對面個隊都正常
屌奶星，搬隊唔關事嘅出黎

如果兩邊都賴兩邊都賤種 咁有咩唔話得

Push

自己都係度賴對方, 咁仲做咩指責對方賴自己

Push

迷沾唔係咁能廢牙嘛

賤種蝗

影帝

食屎未牙仆街仔

下場贏少過屎波亭3球我就食

臭狗俾賤種唾棄賣走仲要番黎奶賤種鞋底真係難能可貴

成班賤種咁垃圾
笠哂水，真係好撚廢牙

唔知皇狗比人黑時有冇話過2.22億黑哨呢

蝗狗柒到

ching畀少少面得唔得

阿維, 唔關你事, 係樓主柒啫

擔定凳仔睇加度素大殺四方

屌你牙維

咪又係比人炒

會激到爆血管

咁講野信唔信買你隻山神返黎坐板

佢阿狗?

我利狗

樓豬唔好成日咁7啦 皇既面比你弄曬

古仔就無你份
買文尼啦

幫你推下啦，咁撚辛苦你

你老母智陣比狗屌生著你個弱智仔
訓教叫粒水！？
唔撚係要24小時mon post餵狗餅你食呀！？

有狗餅呀，疤狗們入黎食餅啦

跌落地仲要執翻渣沙

sleep is for the weak

呢件皇狗出名柒

其他都死返入狗竇唔敢串77 佢老母就慣左比人屌

成班疤狗

Post黎做乜

呢頭否認完比人踢爆，嗰頭就貼巴狗啲post
你真係好撚柒呀

你up乜春呀傻尻，幾隻字砌埋當講野！？

智力有問題真係唔好上連登

賤種真係立於不敗之地

係柒個面

佢真係好q 7
好想係咁質佢食屎

其實入番狗竇班賤種們會唔會都覺得佢柒

會 傻鳩黎

Push下先